In de opdracht willen we woorden met synoniemen koppelen: elk (uniek) woord moet geassocieerd worden met een 'groep' waardes, de synoniemen. Voor een koppeling of mapping van sleutel (woord) en waardes (synoniemen) ligt het gebruik van een klasse die de Map-interface implementeert voor de hand. 

Gezien woorden maar een keer voor mogen komen en gesorteerd dienen te worden moeten we specifiek kijken naar een implementatie van de SortedMap. En de implementatie daarvan binnen het Collection Framework is een TreeMap. Ik zou deze TreeMap dmv delegatie aan de klasse SynoniemenBeheer toe voegen met de twee formele type parameters 'String' en 'SortedSet<String>'. 

De voordelen van het gebruik van de SortedSet (de tweede interface van het Collection framework die ik wil gebruiken) voor het opslaan van de synoniemen zijn als volgt: het is een implementatie van de Set interface, dus ze staat maar toevoegen van unieke waardes toe. Bovendien worden de waardes van zo'n set bij het toevoegen gesorteerd. Je krijgt dus automatisch per instantie van een klasse die de interface implementeert een gesorteerde lijst van unieke waardes, precies wat we nodig hebben. De implementatie hiervan is een TreeSet die een eigen Comparator-binnen klasse gebruikt voor de instantiering. 
